777: 有市民表達訴求，希望唔好停課

市民 = 楊狗
楊狗要4/12搞国家譴法日

八成人訴求你落台